求救想搵party room

想係23晚搵間party room
有冇party room 有空位嫁?

自己打電話去問

自己問下google都懶？ play room 自己search